聽日希望記者都罷工，唔好理777個記招 當佢無到

條柒婆出嚟柒

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

咪係
應該再諗問題炮轟佢

記者會用強力電筒照番佢

贊成, 但記者咁專業唔會咁做

條撚樣出黎咪又係講個三幅屁，除左激嬲全香港人仲識講乜撚野，叫佢返屋企幫淋笑波含柒啦，屌啦媽閪死柒婆

唔洗問問題 反正問咩都係錄音機

得鬼閒出黎咩佢
佢十鳩幾日冇返過工

空管更專業今日都用自己份工同大家開路

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

想睇利君雅點爆佢

Push

正確D講 係叫記者選擇性罷工 杯葛共儡政府記招

推

預計流程
譴責掉國旗
譴責示威者
讚警犬黑制
記者提問,答非所問

支持

所以林鄭真係同我地作對
我地罷工佢就番工
我地番工佢就罷工
我地訓覺佢就開記招

梗係去開閃光燈照明啦

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

好嘢 得tvb

唔得！要記者質到佢出醜呀！

冇人想聽佢9up

冇人質佢佢仲開心！

錄音機去黎做咩？落佢面啦！ 用行動話佢知佢已經冇新聞價值，因為香港已經係軍政府統治。

上次係質到佢敗走！

就算去都唔好比面條柒婆

強烈譴責

應該問果陣一齊嗌roll機 action

推！

發新聞稿咪得囉，反正深潛咗咁耐

聽日去得嘅 都係紅媒

閃燈閃撚住佢喇

記者們記得比特首感受下班黑警點對你地

攞大燈長射佢啦，照明呀嘛屌你老母

睡前講故事 - 致香港人的信

新手自推
14年到今日都有發夢同做冷氣軍師
但聽日有壓力未必罷到 ：（
盡綿力

得tvb嘅話任佢剪接

Good idea

我覺得香港記者太斯文，可以問串啲

利君雅聽日再執多一劑串鳩林鄭

記者罷工啦 咪撚理條八婆

都係講廢話 錄音機播帶

岩
反正佢開場白係讀稿
答記者又係讀稿

到宜家都未有source
去番 果個話 0930開記招嘅post，善用起底功能

妖，話俾人聽佢無罷工！

push
就算去,都要用強光照佢

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

聽日，bingo開獎

推到記者見到

記者罷工，邊個幫我哋報導三罷情況？

屌你 唔去佢個記者會咋 識唔識字？

其實一早就要啦
直接無視呢個政府，咁佢就冇認受性

支持無視錄音機

開閃光燈

直接用返佢個金句
正如我頭先所問

淨係得cctvb係度一定好有趣

當林鄭有錄音機回應
記者要即走

(FF)如果現場記者們可以夾定
等柒婆例牌錄音機式講話講到一半
集體收隊走人(疑似罷工)
個場面會好震撼

乜柒唔好理

要落777 面

要大叫一聲又講廢話，收隊！然後全部離場

唯一一條問題：可唔可以歸納下今次記招重點？

777:

「唔去佢個記者會」就係「唔去佢個記者會」
「罷工」就係「罷工」
而你話「罷工」，屌你 識唔識字

記者朋友請根據過往林鄭發言既新聞價值集體判斷是否出席

記者應該去到放低個錄音機之後走, 等佢講完先去收

呢招好

唔驚無人報啦一定有tvb既

留俾官方既cctvb
做獨家

PUSH

乜撚都唔問走9曬個畫面會點

＂強力譴責＂

完。

Be water

如果全部記者唔得閒去，CCTVB就可以獨家猛料了。

聽朝罷工區區都開花要報導，唔夠人手去記招好正常。啲狗都唔夠人入元朗啦到時得返CCTVB去

希望聽日記者問到柒娥即場罷工

得tvb

推到立場姐姐睇到

聽黎把撚咩錄音機
煮個早餐食好過

係記者會播黑警片段比佢睇啦

我估計所謂壞消息係成立獨立調查(放左好耐風)或者加埋道歉
咁好消息當然係繼續譴責我們

但係我同定大家講
我地點都唔可以收貨
除非你即時解散黑警同清算番哂所有濫權嘅黑警先
如果唔係
你地去到邊都只會係黑社會
過街老鼠

錄音機：
譴責損毀國旗
譴責暴力行為
譴責破壞行為
譴責堵塞交通
罷工影響經濟
重申壽終正寢

我以為我講得好清楚

完

講黎講去三篤屎

用電筒，好過唔去